[唔係唔勇武]

係我哋要畀人知道我哋唔係淨係識勇武 如果政府繼續唔做嘢 我哋隨時吹到幾萬人出嚟希望政府明白

200萬都吹過啦，咁又點？林鄭冇左幾多條毛